好多時大鋪決定喺邊到落廣告係睇一樣嘢

就係問卷調查 問你係邊到接觸到呢個資訊 有電視 上網定朋友個啲 大家多啲做 特別係大品牌 佢哋比錢請人分析喺邊落廣告就係咁做 pizzahut同寶礦力都係

專心d去旅行

香港旅行

去邊

曼徹斯特

無波睇

淫

潮聖

專心啲去旅行

P牌仔

係呀呀方